杜生回應左靚模出糧事件後，我決定行動支持佢

我自己，加上我會叫埋親戚朋友

全面抵制刻薄偽人

正評認同